(有圖）支那妹又喺度扮結衣BB

點解可以咁無恥，仲要俾封面佢做

打開揭兩野，張張都刻意扮結衣個笑容
一唔笑就露底

留名等佢自動收皮

臭雞

日本仔肯逼佢拍AV未

邊忽似

唔係日本人唔俾拍的

OK即係佢好想做啦

一有佢就話會話佢扮
跟住就有人出黎話扮極都唔似
之後成班一齊踩

但明明佢只係影相嘅時候笑....

有好多非日本人AV 喎

佢唱日文歌 未學好50音咁

其實D日本仔點睇?

又幾正喎

唔係自己chok角度真係無忽似

成撚日笑到四萬咁口扮gakki smile又係好撚肉酸，過主啦大陸閪

最近仲出左張垃圾CD

唔係掛
我反而想聽下有幾難聽

點解要扮個日日同人那個既老女人 ？

正過結衣

留名等拍av

好撚柒

事實

佢認扮反而無咁反感
唔認就變得好假
而且一唔笑就打回原形

又話無意入娛樂圈
宜家布都得返咁少 過主啦

連登仔愈反愈紅😂